車主惡夢

新政策鼓勵炒車位

當愈炒愈高
車位租金就會高

泊街仲抵啦，驚閪

邊有支持

點解咁講

岩呀死乞衣